我女友真係好尾機牙...

點先可以做到佢男友

女神好pure

好普通
就算佢行開都唔會想偷奶支飲管

諗住串你A0 不過都係算..😂

係街見到唔會回頭望😂

有我望佢就夠

佢見唔見到你？

都屌嘅

500樓下都可以屌下

G

處已破

推到你條女睇到

肥蛙

男人樣

食屎啦賓妹

未啦

我條女係肥娃

希哥

有個娃姐咁樣嘅女友真係好

唔係散左啦咩

條囡到底做錯咩，要俾人瘋狂放上連登，比人屌佢普通
樓主，你放手啦好嗎

下我真心覺得肥娃好靚女想同大家討論下...